一人一句人生座右銘

中國香港警察就是狗

頭盔：本人無意煽動網民與中國香港警察形成對立，本人絕對支持中國香港警察，及成立獨立調查（黑警）委員會，將一切內鬼（黑暴）查出處理。

唉屌 唔撚驚

狗是一類最好的朋友

無論時代點變

識接下句果d就真係手足啦

是人類*

認真答

路係自己揀 仆街唔好喊

搏盡無悔

五大訴求 決一不可

屌你老母共產黨

支持佳節清空街道來抗疫

心態決定境界

我好窮

貧窮限制了我的思想

光復香港由警來

上連登，勿認真

我的弟兄們，你們信奉我們榮耀的主耶穌基督，便不可按著外貌待人。(雅各書 2:1)

殺人放火金腰帶 修橋補路無屍骸

離開世界之前一切都是過程 活著不難最難的是做人

Never say never

有得屌 你屌唔屌?

一不做，二不休。

You are limited edition